是日魏軍狗糧

Nice

平仔

做魏軍既狗，好過做蜀軍士兵

弱會先撈蜀軍